仆你個街 元朗一定要光復

一定要還拖

問題係星期六定聽日 大家話呢?